原來35+真係有用可以幫手推動攬炒

明居正今日分析習近平下步關鍵棋要睇九月選舉有冇35+
冇就自行23條立法國安法唔洗加辣,可以說服外資留低外國唔制裁
有35+冇23條國安法要加辣,各國迫住出手制裁香港
想要攬炒加速主義35+做了關鍵作用

真係等到9月咩？